十年幾老友，都不及金錢嘅誘惑

友誼喺究竟值幾錢？

我嘅朋友話我知， 6000就夠。

呢三位「朋友」我地由小學識到依家，一直都係同一間學校，識咗十幾年都一直有見面敘舊。我一直都當佢地係最好嘅朋友

直到上個禮拜我生日就約咗佢地出嚟飲酒，酒吧就係佢地揀，然後叫嘢咩都由我話事，我當時冇留意，就求其叫咗幾支麥卡倫

點知埋單嗰時，佢地居然問我點解叫d酒咁貴，大佬我撚知間bar咁撚貴咩又唔係我揀嘅，咁都算佢地居然要我包嗮成條數嗰刻我先知道自己係一條水魚。

當然我當晚畀嗮成條數，因為我唔想同佢地吵，話嗮識咗咁耐。

但係到頭嚟都係得我一個咁戇鳩，重視呢份友誼

屌 真係fd既自動自覺畀翻你啦

分手啦

當冇咗件事，可能佢地覺得我醉咗

抵啦，好過比人呃十幾萬

十幾萬買唔買到友情

當無識過啦

我都想，但係我當佢地係唯一嘅朋友，佢地居然咁對我

友情強求唔黎 要走就由佢去 可能咁先見到更好既朋友

可能件事對我打擊太大，一時間接受唔到，多謝你嘅安慰

6000蚊睇清所謂朋友嘅人格 超值
好過上面個巴打咁講 比人水左幾十萬先嚟後悔

試過同唔識既塔台人飲左2千幾都一人一半 不過玩得開心

你係醉咗～

佢地～何來唯一？

無朋友好過 假朋友

契弟走得摩

咁你以後要留意下，呢度你有責任。

就算叫得你話事，你都應該禮貌上問聲佢哋，同時避免中伏
當然佢哋自己畀唔起又畀你話事係佢哋問題
但肯夾錢係人情，唔畀始終係道理
就算係父母對仔女都未必係無條件付出，何況朋友